明明唔係當佢朋友咁簡單

但係偏偏自己扮到淨係當佢朋友
有無人好似我咁On9

點解要咁做呢

點解咁on9 仔, 你唔怕失去佢？

我覺得已經扮唔到落去 係時候抽離

自卑
覺得俾佢發現連朋友都無得做

抽離都好嘅
祝你早日脫苦海

自嘜春卑呀，on9 , 咁你又知佢唔霖你？
講多少少啦，咩情況

我同佢都係扮到係其他人眼中只係普通朋友，一年都冇聯絡一次個種

但實際

根本無可能一齊，為左唔好再胡思亂想，唯有將重疊嘅線夾硬分返開啦。

佢同男朋友話分開左，佢對我同佢男朋友一樣，我好快鐘意左佢，經歷左幾多野原來都係個零月，佢都仲好鐘意佢男朋友，最後一齊番

佢男朋友仲要比帽佢戴